# PruebaAngularRedSocial

Pasos para correr la aplicacion:

1. Clonar el repositorio
2. npm install (bajar dependencias de angular)
3. ng serve --port=4400 -o (puerto opcional)
4. Abrir navegador (http://localhost:4400/)
5. Navegar y verificar las funcionalidades.
6. Ver perfil de usuario en el nombre o en la imagen del usuario.
7. Ver comentarios en la publicacion donde dice (Ver los comentarios)

